【說好的爆買黃店呢】被捕手足開嘅高質網店告急呀！

IG : blacklist.852.freedom / blacklist.852

介紹：
被捕手足自力更新，想靠設計衫就錄呢場運動嘅網店。

佢哋嘅設計好高質好俾心機，同店主傾過，一張圖畫成十幾廿幾個鐘
希望大家可以買留香港設計嘅野，支持被捕手足、支持創作。
唔想佢哋告急之後頂唔緊 無得做

一啲佢哋嘅作品：
申利：最中意電腦大爆炸，存檔死清光個件

自推

支持本土設計

支持手足

推到上熱門

手足世界第一

除左正評，希望大家留言幫推

求幫推

恕我直言 買咗都唔會著出街

都係支持姐 佢哋好似有袋 / 其他字嘅衫

多謝幫推

可以貼多D圖款睇睇,細張D都得

推

Mk

呢幾張正D

有品味！！！！

講真嘅 啲圖太大幅有啲難搞

照推

加油

著出街 比狗逗既機率提升100%

好7點買落手

係屋企著

push

我覺得幾靚，睇得出畫好耐啲線好整齊好靚，但啲圖係小小太大

Push

幾錢一件?

見佢100-200左右一件

入去IG 有更多款

送比父母當禮物

麻麻地 但我幫推

100-200蚊件係屋企著

送俾藍絲父母

多謝

樓主會著出街，但如果怕咪屋企著

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

設計師有冇諗過著住啲tee落街，每個街口會俾狗逗幾多次？

其實我覺得sell自家品牌好d
老實講唔係個個都鐘意買抗爭相關既衫
著出街

百貨中百客,推咗先

佢有啲唔係抗爭衫嘅設計 可以睇睇

幾得意

佢有唔係抗爭衫嘅設計 可以睇睇

係提升到100%

講真真係唔錯

希望大家多多支持 幫佢清一清貨

都係時候買換季衫

D圖真係好靚，幫推

多謝 感動

如果有不反遊行
都可以著

不過退場要換衫

唔一定要買抗爭衫,入手其他都可以

只可郵寄？

買褲唔係咁方便。

推下先。

想買少少嘢，但要郵寄嘅話比較麻煩。買衫唔試買褲都要試。

PUSH!!!

唔知wo 可以去ig問下，見佢有碼咁

好感動 有人幫推 多謝大家

連面交也不可以，應該唔會有得試啦。

店主話可以面交又或者852 Express
因為費事俾錢政府賺 郵費都唔益佢

然後佢話"全部有人落單先做 有人落單我就會開始車"
所以應該會岩碼的 如果你可以自己量下

推下啦。

佢又開番面交啦
佢全人手製作，應該無得試都會岩，如果岩碼

全人手製?

係 啲褲佢哋自己車

不如直接捐錢算啦

又告急？有無諗個咩問題先？

呢種衫買左都唔想著喎。。